屯門虹橋黃店威威美食

呢個自家製burger 只係賣36蚊，絕對好食過outback 好多
仲可以自選配料

野食唔係重點，你講佢點解黃先得架

雖然幅圖都幾級引，但係上面啱喎，請提出佢點黃法

其實黃店應該加埋d 外賣apps
咁大家唔洗排死一間

同埋見到佢擺咗好多香港加油襟章

呢家好多扮黃，唔黃就無生意

依間fb 都幾黃，雖然唔近屋企，但之前都有特登去幫襯，幾好味

食個飽36蚊都仲話好平
我加多幾蚊食個飯好過

高質Burger 算好平

你日日食7仔叮飯最抵

新假期又抄我post